巴打入，想問下男朋友心態

佢話佢鍾意我，愛我，但係偏偏唔肯delete 佢同ex係facebook 嘅相, 我想問下......佢真係鍾意我？
佢話因爲呢啲係佢嘅回憶.. 但我每次見到啲相，都好唔開心同埋好眼冤。我會覺得佢仲鍾意緊佢ex 先至唔捨得del
我想問下你地意見.... 我唔係想迫佢，我只係想知咁樣係我問題定係佢問題？

大方啲啦

利申 我今年19， 佢25

每次睇到個心都好唔舒服
我都想大方啲丫

佢覺得嗰啲回憶重要過你感受
講完

唔怕啦 將來你都會變成佢回憶

你唔好望/叫佢轉privacy

好簡單姐
因為果個唔係ex，係現任囉
現任點del 呀傻豬

掛住ex又拍新拖,自己諗

一係分一係接受
死八婆 一定要樣樣野就曬你呀
我係你條仔晨早飛撚左你

因為咁樣我每次都覺得其實佢唔係咁鍾意我
佢同佢ex 一齊左好耐，我真係有好大嘅感覺覺得佢未放低佢ex

你擺反你d ex相岀黎

如果就曬我我就唔洗開post la ， 我同佢講過啫， 佢唔肯刪我都冇辦法

我都未del 一齊左5年 分左就快一年
因為仲愛佢

當你係雞

我諗佢都係咁
未放低就同其他人一齊 咁樣對我公平咩？
好sad

宜家仲會有人用fb架咩
同埋叫佢轉only me或except you有幾難

Fb,ig 都有佢同ex 啲相

直接同佢講自己感受
睇佢點處理
佢重視你就會有solution

比我會hide
On9自己都睇到咪難忘記
或者佢唔想忘記
叫佢食自己啦

其實我有講過話唔開心， 而得到嘅回應都係hea, 我本身唔知佢咁唔想刪， 因為佢同我講佢覺得呢啲係佢嘅回憶，所以我知佢一定唔會刪。

你放返你地合照 佢下一個又會叫佢del睇下佢del唔del咪知答案

我都有教過佢點樣唔刪除啲相又保留到啲相嘅方法， 但佢都冇去跟住做， 諗諗下.. 佢真係唔係好鍾意我......

點解呢句野我會睇唔明

一個正常人呀
都會諗到咁樣你見到會唔開心識醒水啦
如果佢明知你會唔開心都要留既
一係唔轉得(未分手)
一係唔想轉(等緊佢回心轉意)
一係係諗過你會唔開心(弱智既)

但我諗以上都唔係你想要既野

直接話因爲呢件事唔開心想分手
睇佢點答

我之前都同第二個女仔一齊又係未del
直到佢同我講 我又個自己未放低
所以即斬攬 依加仲做到朋友

我覺得佢等緊佢回心轉意， 巴打你講中我心聲

我講過啦.. 佢話佢唔似女仔咁可以即刻刪就即刻刪

咁咪分手囉

算啦！ 佢當你水泡

你其實自己根本就一早諗到
你都覺得佢係咁樣
唔想面對，唔去諗之嘛

但經我咁樣講一講
又根本唔識幫佢諗藉口反駁
因為駁唔到

講真 如果佢真係未放低，寧願佢斬攬... 公平啲...

明白 我會決絕啲，多謝巴打你

水泡既結果

因為佢好識講野， 我每次都會俾佢講到回心轉意
今次我會決絕啲

嘩 i totally kow that feel sis
不過唔同嘅係男朋友已經擺明車馬未放得低佢ex，佢自己都認咗，但又唔想我走

如果回憶真係重要過你既話
咁你既出現都無意義啦

不過btw 真係小心啲
我之前拍拖又係類似你咁樣
佢屋企仲會放住ex 既野
佢果時話懶唔想郁

但之後俾我發現，唔係唔想執
而係唔執得
因為原來我係第三者
佢呃鳩我自己單身

講到話要分手都冇任何action
抵分啦
You deserve to have a better one

你接受到咩sis

好心痛， 佢都係有同我講過懶唔想執啲相， 我諗佢都好似你前男/女朋友咁

今次拍拖真係好蠢..

多謝咁多位覆我， 我好攰 想訓先 早抖咁多位

其實諗下都知唔可能
𡯁其男人

如果你話我單身既
有另一條女明顯鍾意我
只要我換過啲相，係咁意俾啲信心佢
我就食硬佢

咁我都唔轉 ? 一定有原因

接受唔到㗎，因為呢件事我哋嘈過好多好多次。
但每次見到佢心痛唔想我走嗰個樣，我又心軟

算吧啦
佢當你免費西咋

如果男友係將啲野收好係個櫃入面呢
佢就話係回憶
同埋ex搵佢都仲會覆 話唔想見到朋友唔開心

回憶,紀念同人生中經歷既證明

有需要咁在意咩？
絲，有留住ex d野，冇刪相，但唔想再一齊返